推到poly取消大o 作為poly人覺得好羞恥

嚴厲譴責理大學生會繼續搞迎新營

唔係話人地咁做你就要跟 但今時今日真係仲有心情搞大o又唔見poly拎啲物資出嚟 而家仲話收集物資 收集嚟搞ocamp?成大間物資房塞滿晒 之前金鐘搞個物資站又係on9 擺到鬼咁遠仲要乜都無咁 你話搞ocamp都可以宣傳信息 ok咁記得3日2夜ocamp唔好玩埋啲on9 game 要日日宣傳有用資訊比fmbtw拎搞camp啲時間金錢放係香港到 咪係到四區圍威喂 做返啲有意義嘅嘢 唔買物資比手足都出去幫下手

Sorry for 1999

自推

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

大中細都罷搞啦呢個時勢仲掛住yo

推

支持

poly學生會咁窮，買唔到物資都好正常
唔好唔記得polySU啲錢比人拎左黎買保險
同埋你地係自願入會制，其他U好多都係強制入會，要自己退會
所以polysu而家財力上又真係差緊啲

利申: 格離U fg

由69開始發夢發到而家 淨係頭一個月見到poly拎左幾次支旗出嚟打飛機
利申 不割蓆不篤灰 光復香港時代革命 人人有責

推撚到仆街

五大訴求 缺一不可
徹底撒回修定逃犯條例
全面收回暴動定性
釋放被捕義士
追究警方濫權濫暴濫掃
林鄭下台（下唔下台都一尻樣）

Shame

PolyU正式改名ShameOnU
推到比大莊幹事同搞ocamp嘅人睇

Push

繼續推等多啲poly人見到

真 佢個booth啲物資又廢
淨係六月發夢見過下佢地
依加又忙住大o打飛機

自願入會制但又唔聽下我地依啲會員嘅聲音
我好多同學都羞笑仲搞咩大o

大o四區搞關su咩事

我討論緊polyusu財力有冇錢買物資支援反送中姐
老老實實ocamp 一早book 左場，錢就一定要用
既然錢點都要用，都要對會員負責嘅
但點樣可以運用得好啲就真係睇su 點安排
如果佢更改部分環節做時政討論/ 反送中宣傳
咁個ocamp都仲叫值得搞嘅
但照舊食玩瞓屌嘅話就唔好搞啦

講多句，佢地有提供物理治療支援反送中其實都幾好，大家可以屌少啲，比多啲建議嘅

依間廢閪Mk U 不嬲剩係掛住玩架啦

再推
Su同四區出嚟發表下